{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026765?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 욕지도솔구지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、特定ペンションでのみ可能で、拒否された場合でも払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。 入室と退室時間を正確に守り、周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ペンションでは駐車が可能で、海水浴場近くのドドン海辺との距離は2.39kmです。 バーベキュー場はバーベキューを楽しむことができる場所ですが、炭とグリル料金は部屋基準で10,000ウォンであり、炭を追加要請する場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。 遊歩道や屋外テーブルもあり、船の時間は季節によって異なりますので、確認する必要があります。 浴池島に来る船は、カーフェリー号ですべて運営されており、夏季には予約をしなければ便利に来られません。 船便時間が確認できずご利用いただけない場合は、キャンセルや変更はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、特定ペンションでのみ可能で、拒否された場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守り、周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは駐車が可能で、海水浴場近くのドドン海辺との距離は2.39kmです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場はバーベキューを楽しむことができる場所ですが、炭とグリル料金は部屋基準で10,000ウォンであり、炭を追加要請する場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "遊歩道や屋外テーブルはありますか？",
            "answer": "遊歩道や屋外テーブルもあり、船の時間は季節によって異なりますので、確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "浴池島に来る船はどの船ですか？",
            "answer": "浴池島に来る船は、カーフェリー号ですべて運営されており、夏季には予約をしなければ便利に来られません。"
        },
        {
            "question": "船便の時間が確認できない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "船便時間が確認できずご利用いただけない場合は、キャンセルや変更はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 816
    }
}